見到班壽頭話XXXX再升就買返就想笑

跌兩日果陣就忍痛賣，今日升一日升到扯晒就係高位入返，識玩

你班友拎舊錢去揀埸波賭好過啦